操你媽的下午茶吃鳳梨黃油麵包簡直就牛B死了

圖？

操你媽的晚餐吃衲煲喝紅酒簡直牛B死了

操你媽的今晚吃老納煲簡直牛b死了